早晨

收嗲啦

早丫

想約你食飯

大青瓜

乜咁岩啊

食我條腸仔

早

ok

今日好好心情

why

波波腸

Why

司華力

唔係我 講緊東瓜

司華力波波腸

你好撚煩

我？還好啦
無特別

佢食完我條腸係high d

你尋晚都唔係咁講 仲叫人家小甜甜

大麻波波腸

係 我係陳振聰添

幫幫手性交轉運

大東瓜（淫蟲）

死gay佬

幫我

聊仔又比人話gay 聊女又比人話狗公

早安你好

死肥仔 屌你

我係

我新會然嚟 係咪認錯人

你識佢咩

幾時同我打邊爐

咁你想做咩

又屌？

👌🏻😂

無 想9up下

嚟天仁茗茶幫我買杯嘢飲先

你最寂莫

學嘢喇

我上次飲過啦 都唔好飲 呃鬼我

摸頭

含撚先摸

上次沖咗少甜
今次請你飲913茶王

有冇高質巴請本絲睇end game

Ironman 死咗

屌你老母

屌你老母 我未睇啊

以為你想睇第二次

係咪你親手沖先

屌得好

利申睇左

笑死

唔識

想屌埋你

介紹你識

係咪可以舉報劇透？

嚟咗個新同事 叫lily 好young 20歲pt
介紹你識

g持

👌🏻

仆街 我都係叫lily 做天仁茗茶

報左驚了

相認

聽日晏就過黎探你

上次屋企人睇content farm
係我隔離話 阿女 xxxx 死咗啊

想識你

有無煎佢一把

你見過我幅相

邊有 未睇過

著紫色衫 撥頭髮 個張

你好

你好肥

唔好

但係可愛

我都好可愛

我愛你

我又忍

Baba

我又係叫lily 做天仁

屌你 咪扮我

約你

其實我都叫lily😂😂😂

我都叫lily

叫親lily 都係做雞